嗰啲對黃店彈三彈四嘅，我屌哂你老母

難食？你對對得住你個良心？
你唔識用意志克服呢個問題?

黃店賣屎比你食都照食？

記住良心、手足

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

到時全民黑衫

龍門有撚請手足咩

對黃店太苛刻嘅朋友，可能係唔了解做生意嘅困難

幫手推！黃色新年3大任務！

係